# Как добавить курс/спецкурс

Чтобы добавить курс нужно создать новый файл в папке `./content/courses`.
Курсы сортируются по полю `CourseOrder` служебной информации `.md`-файла с курсом.
Сначала располагаются курсы с более маленьким значением этого поля.

В `.md`-файле информация о каждом курсе начинается со служебной информации:
```
Active: yes
Category: courses
Id: course_id
Title: Course title
Image: images/courses/course_image.jpg
Teachers: person_id_1, person_id_2, person_id_3
CourseOrder: 10
```

- Поле `Active` указывает на то, является ли файл с курсом активным. Возможные значения `yes` и `no`. Если значение `no`, то html-страница с курсом генерироваться не будет.
- Поле `Category` у курсов **всегда** содержит значение `courses`. Оно указывает сайту на то, что в этом файле содержится информация о курсе.
- Поле `Id` содержит уникальный идентификатор курса.
- Поле `Title` содержит название курса.
- Поле `Image` содержит картинку о курсе.
- Поле `Teachers` сожержит идентификаторы людей, которые являются преподавателями курса. Вообще, возможные id людей должны быть перечислены в [документе](./docs/people_list.md).
- Поле `CourseOrder` номер, по порядку которого будет располагаться курс на страничке. Чем меньше номер, тем раньше будет курс.

Далее содержится контент и содержание информации о курсе.
